{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097925?place[place_type]=GID&place[gid]=1097925&place[latitude]=36.2978447357&place[longitude]=129.3781058107&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 더베스트풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。盈徳ザベストプールビラA棟です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがありますので予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室される場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、宿泊客が損害を与えた場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 スパとジェットプール、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー客室、禁煙、プールビラ、プールなどの施設とサービスをご利用いただけます。 また、室内プールのぬるま湯無料イベントやルーフトッププールの利用時間や営業日も案内されています。 駐車場も提供されており、ペンション内ではベビーテーブル、椅子、食器、浮き輪などが利用できます。 A101とA201客室に関する情報もご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、宿泊客が損害を与えた場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットプール、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー客室、禁煙、プールビラ、プールなどの施設とサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "室内プールやルーフトッププールは利用できますか？",
            "answer": "室内プールのぬるま湯無料イベントやルーフトッププールの利用時間や営業日も案内されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備や備品はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではベビーテーブル、椅子、食器、浮き輪などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "A101とA201客室に関する情報を教えてください。",
            "answer": "A101とA201客室に関する情報もご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 564
    }
}